之前8.5，屯門悅湖山莊突然上鎖，物業管理職員賺得萬幾銀，有無人可以幫吓佢以為都唔洗返工

鎖咗最方便既出入口，係時候話比班所謂物業管理邊個出糧比佢地

雙方無郁手 都還好
但係保安打人 份工就難保

幫手推

推啦屌 保安狗咋